# Автоматический импорт нормативных документов с old.krd.ru

Импорт выполняется из консоли. Синтаксис:
>app/console krd:import:norma DESTINATION_ID

* **DESTINATION_ID** - ID раздела на новом сайте в который будут добавлены документы


Так же бандл предоставляет автоматичсекий парсинг контента норм при заходе в их подробный вид.
<br />
Это происходит в Krd\ImportBundle\Listener\NormaCacheListener
<br />
NormaCacheListener по умолчанию выключен, т.к. реагирует на загрузку сущности, а нам не требуется каждый раз проверять актуальность информации.
<br />
